［突發] 林奠聽日朝早9點會出現係金鐘港麗酒店

FC第一手 朋友做酒店
聽朝林奠會做guest speaker
歡迎大家去同林奠媽媽講早晨

係咪真架

想請佢食番個早餐

肯肯定！要大大力請佢食啊

一揚左又唔洗去了

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

叫酒店D人請佢飲凍撚水好過